幾間醫院被通知進行緊急應便計畫

警察諗住8時清場

發夢夢見醫院暫時未有disaster call
夢見一啲天使話我知

要再確認係咪disaster call

ready for disaster anytime after 8pm

call 定 preparation je
8點清場用槍清就好笑